LMF 出左新歌 - 2019

昨日政府剛宣布引用緊急法禁止蒙面，市民紛稱此舉標誌著極權之始。成立於 1999 年的LMF 今日則發布新曲《二零一九》， 直斥政權暴力，副歌寫道：「 用十年換十年
判十年坐十年」，不禁讓人想起警方連月來的大拘捕及被控暴動罪的示威者；在這「逆權時代」中，盡顯政權「極度偽善」。

「腐敗政權企圖謀殺細路」、「好撚躁 啲差佬亂咁濫暴」、「你有槍又有彈有霧」、「一直打壓恐嚇日日不斷譴責」等歌詞呈現港人近月來所面對的暴政打壓，催淚彈、真槍實彈、head-shot 等通通嘗過，惟未能使「雨傘對子彈」的港人退縮，像是「為公義我哋一致 光復革命機會點止一次」、「用血肉之軀對抗照fuck the po po」、「你要攬炒有排同你玩」等可見港人誓與政權抗爭到底的決心。